世界最英俊男鮮肉

近幾年長相英俊、身材健壯的「小鮮肉」輩出。不過年齡卻下修無極限，網路上就瘋傳一位來自澳洲的「小鮮肉」，竟然只有13歲！

這位小鮮肉叫做米勒(William Franklyn-Miller)，年僅13歲，不過卻擁有令人驚豔的「零死角」俊俏外表，擺起POSE，架勢更不輸國際男模。據了解，他現在已經是澳洲服飾業御用的童裝模特兒。他也因此在網上受到高度討論。不少網友看到他都驚呼「這臉是漫畫直接走出來的吧！」、「帥到不科學」、「這13歲我也可以」，更讚他的五官「鬼斧神工」、「上天最完美的作品」。也有人問「到底怎樣的父母有辦法生出如此高顏質的兒子」

白人

好想俾佢屌

鮮你老母肉

幻齒

而家呢？

幾錢一斤？
不過都冇肉點賣？

不要再說了

作熊非gay既人
都覺佢靚仔 好自悲

為

成個ＴＢ咁

等睇連登仔話女人型無肌肉唔夠man

依隻樣大大下到16歲打後
一定勁多囡爭住俾佢屌
見唔少國際學校又係依種樣既仔狂食囡
上天就係咁唔公平

成隻jb 咁

女人型無肌肉唔夠man

利申：我做開gym 普通120-130磅size男人
我可以一拳一個

劏左先叫鮮用wo

最多賺埋呢兩年錢

多數18歲就走樣

諗起home alone條友